¿Que es tribut0?\nes una especie de tarifa por estar dentro de una sociedad y disfrutar de sus beneficios.

**APOYO**

El tributo es un ingreso publico proveniente de un pago obligatorio establecido por una autoridad publica y ley se asocie con la obligación de contribuir.